香港站A出口再有警員喺港鐵站

各位小心，唔知佢哋想做乜